係大家都有嘅武器

可以試吓 尤其係行行吓街比狗咬嘅時候

咪傻啦 煲滾左傷人咪有位入你囉
再者好易搞琴自己人

生日派對玩糖水方便啲wor
糖容易拎到
溝水快溶
又可以整到啲朋友痴立立
特別係搞到朋友屋企痴立立
玩起捉E因嚟佢都跑得慢過我啦